無人上街 班狗就會被清算 今晚先要製造更多仇恨

最緊要係錢 可以呃OT
仲要保持被中共既利用價值
當然靜左咁耐 班仆街好想打人交數博扎

由上到下都爛透

嘲諷技要隔一陣出一次 唔係你地會轉目標

班狗就係想迫人出返街頭抗爭 唔好再搞商場

今晚只有黑警擾亂社會秩序

你知我知單眼佬都知
問題係保持理智唔好比狗帶風向

今晚睇得出佢地比以前更癲...
可以成群狗突然撲成百米轉入街口任意拉人
以往都未試過咁癲

而家佢地想用恐怖手段禁絕任何反對聲音，極權國家打壓異已既模式已經係香港出現，只要你反政府同反共就可以暴力對待

係，之前就話有藉口俾班狗發癲
而家班狗直頭唔需要任何藉口

而家只要你行為係政權既敵人
黑警就可以過黎造低你，事後政權會讚你係英雄
香港已經進入左標準極權警察社會

日治時代嘅皇軍

其實仲衰
嗰時崖過左3年8個月就重光
而家係一衰之後就以後都係咁衰，永不翻身